近日封區檢測全吃蛋(0:5) : 柒婆話唔勞民傷財

最緊要檢測公司及三萬過肥年
唔係檢測佢全家, 又唔係佢D錢

重話日日封區到年29(下星期三)

佢目的都唔係搵感染者
為將來封區爆門搜屋舖路，依家咁嘅成本又冇反抗，當然係值得

出撚哂黎反抗你又話送頭架啦

被習總小完, 發皮４je